屌一次IU短三年命，你點揀？

你會屌幾多次

屌到死為止

屌到馬上風為止

屌lo 反正都死嫁啦

屌完即死ok?

你屌埋我果份

咁正係幫我含就得
我負責奶

佢短三年命?

點解你地甘願為IU而死
唔通人生在世冇更值得生存嘅理由 ？

你啦梗係
邊有咁扺嘅事

如果屌完食番佢啲屎就可以當無數
咁屌唔屌

唔屌淨食呢

俾佢屌長三年命

btw
樓主老母唔長命都屌

一次拍埋片拍埋相
再放上網

屌子瑜

最多可以屌幾多次?

當你有一百歲命

加一年屌埋屎眼ok？

屌你老母先

屌你老母生左你個on9仔出嚟

另外加多個選項
你可以揀屌汪明荃/鮑姐/欣宜
屌一次加番一年命
但最多係可以補番屌IU失去左嘅壽命
唔可以加多過屌IU冇左嘅命

P.S.棋靈王唔比參與

投完係咪有得屌啊？
on9

鮑姐+iu 無限屌

上連登勿認真
純討論

屌欣宜+iu

我屌!

三十年都肯

比佢咀一啖即死都冇所謂

米雪得唔得

屌到死算啦

換手仔即死ok?

屌邊個唔係重點，重點係可以死

我揀淨係短三年命

我第一次就係比中學個肥師姐拎左
所以我唔介意

十年後記得控訴個師姐性侵

究竟屌肥婆係咩感覺

屌一次即刻死亡 再諗下點揀會好D

我死左先屌都制

1,3,5欣宜 星期六狠狠咁屌爆iu個淫賤美麗西

屌到佢嗌救命

我冇三年命喎

現實: 1-7 欣宜都冇得你屌

我先屌你老母個閪

應該小小咸 卜卜脆
condom都係其次 最緊要係支美極

屌到死！

精盡人亡，萬死不辭！

你屌埋我果份啦

屌完即死

凡事都有代價
冇得咁多要求

我諗我識你

收皮啦

IU唔係韓國雞咩?

唔洗諗，屌哂d quota佢

又有得屌又有得短命，邊有咁著數

純文字討論?

我個韓國fd話iu係韓國好淫，叫咩國民公交車

利申無j都想屌

咁抵屌

屌完即死落埋地獄都9衝
利申IU 9年死忠

只想屌佢對神腳
一樣短幾多年命都得

屌你大大聲笑咗出嚟

次次呢類Po都有人造爛市

唔屌 有冇得多三年命

我剩係要3年命得啦 比我屌iu

必定屌

可唔可以唔屌IU只係屌鮑姐

短幾多都唔俾屌呀

三秒鐘換三年，不了

想IU殺幾多人

我諗好多人願意無條件死係佢雙腳之中

要因為屌左iu短左壽命先可以屌呢啲補番
冇短左命係唔可以

重點

一次

六十次

我要去死呀!!!!!!!比我去死呀!!!!!!

睇我有幾長命啦

對腳正撚到

咁我日日屌

屌返一兩次

屌一次， IU短三年命

幾時有得屌

做3年野收入500萬
IU邊乜值

仲有：死韓狗！

短3年命求下你俾我屌欣宜

我比錢屌佢再短30年命都得呀

真人見面即死

如果你得1.5年壽命
可以屌IU半次 你屌唔屌？

咁等到最後一個月先
林死前能夠拎條賓周掂一掂 IU 條鮑邊, 都含笑九泉啦

條腰好幼 可以用兩隻手握實佢條腰狂頂 好想頂爆佢呀

對腳好撚正呀
好想望住佢個樣插佢脾罅呀